## Actor: Pracovník agentury `Agent`

### Cíle

- Mezinárodní prefix
    - [Prohlížet mezinárodní prefixy](#IP10)
    - [Vytvořit mezinárodní prefix](#IP20)
    - [Smazat mezinárodní prefix](#IP30)
    - [Nastavit výchozí mezinárodní prefix](#IP40)
- Prefix agentury
    - [Prohlížet prefixy agentury](#AP10)
    - [Vytvořit prefix agentury](#AP20)
    - [Smazat prefix agentury](#AP30)
- Rozsah prefixů nakladatele
    - [Prohlížet rozsahy prefixů nakladatele](#PR10)
    - [Vytvořit rozsah prefixů nakladatele](#PR20)
    - [Smazat rozsah prefixů nakladatele](#PR30)
    - [Zavřít rozsah prefixů nakladatele](#PR40)
    - [Otevřít rozsah prefixů nakladatele](#PR41)
    - [Změnit rozsah prefixů nakladatele](#PR45)
- Nakladatel
    - [Prohlížet nakladatele](#APB10)
- Prefix nakladatele
    - [Prohlížet prefixy nakladatele (pracovník agentury)](#PP10)
    - [Změnit prefix nakladatele](#PP40)
- Titul
    - [Prohlížet tituly](#TT10)
    - [Vytvořit titul](#TT20)
    - [Změnit titul](#TT40)
- Produkt
    - [Prohlížet produkty](#PD10)
    - [Vytvořit produkt](#PD20)
    - [Změnit produkt](#PD40)
    - [Zpřístupnit produkt](#PD41)
    - [Znepřístupnit produkt](#PD42)
- Číslo produktu
    - [Prohlížet čísla produktů](#PN10)
    - [Přidělit číslo produktu](#PN20)
    - [Vytvořit číslo produktu](#PN21)
    - [Změnit číslo produktu](#PN40)
    - [Zablokovat číslo produktu](#PN45)
    - [Odblokovat číslo produktu](#PN46)
